const data = [
  {
    question: "O que é Vanilla JavaScript?",
    options: [
      "JavaScript puro",
      "Uma biblioteca JavaScript",
      "Um framework JavaScript",
      "Um compilador de JavaScript",
    ],
    answer: "JavaScript puro",
  },
  {
    question: "Com qual instrução declaramos uma constante em JavaScript?",
    options: ["const", "let", "var", "define"],
    answer: "const",
  },
  {
    question: "Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?",
    options: ["string", "number", "boolean", "float"],
    answer: "float",
  },
  {
    question: "Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento no DOM?",
    options: ["querySelector", "parseInt", "sort", "reduce"],
    answer: "querySelector",
  },
  {
    question:
      "Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?",
    options: ["qty", "length", "items", "index"],
    answer: "length",
  },
  {
    question:
    "Qual propriedade é utilizada para arredondar as bordas de um container?",
    options: ['padding', 'border', 'border-radius', 'borderline' ],
    answer: 'border-radius'
  },
  {
    question:
    "Qual o significado da sigla DOM?",
    options: ['Direct Object Model', 'Drive Object Model', "Display Object Model", "Document Object Model"],
    answer: 'Document Object Model'
  },
  {
    question: "A tag semântica indicada para rodapés é a:",
    options: ["div", "main", "section", "footer"],
    answer: "footer",
  },
  {
    question: "Qual atributo deixa o input obrigatório?",
    options: ["placeholder", "value", "required", "maxlength"],
    answer: "required",
  },
  {
    question: "Qual atributo adiciona um link para a tag a?",
    options: ["alt", "href", "src", "link"],
    answer: "href",
    tip: "Hyperlink Reference",
  }

];

export default data;
